美麗華間商務收皮

大學書店收皮，一般分店又收皮

咁唯有繼續幫襯文苑！其他就繼續誠品

幾時收?

三中商自從2019真係入都唔會再入去睇
誠品都係打書釘
真正幫襯既係博客來/amazon

可以試下去旺角樓上書局

四月中

之前有巴打整合過，大家可以的話都幫下本土書店啦

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

屬於香港人嘅書店

（廣傳置頂）唔想幫襯三中商買教科書、練習，可以去呢啲書店

幫唔幫襯係一回事
少左個聽講座的地方

博客來統一架，統一係香港黎講即係藍

博客來對出版商好刻薄
唔係點會咁平
盡量幫襯樓上書店